雲加：慶幸山神張伯倫冇學古天奴

【體育】阿仙奴陣中多名球員明夏就約滿，領隊雲加對此雖然一直不慌不忙，但他亦承認，慶幸一班愛將目前仍對球隊全心全意投入，未有如利物浦的菲臘比古天奴般申請轉會。

盛傳菲臘比古天奴日前已正式向利物浦提交轉會申請，希望轉投巴塞隆拿，連日來一直成為國際球壇的焦點。另一邊廂，阿仙奴陣中有多名主將的合約都在明年夏天到期，包括阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）、阿歷士張伯倫（Alex Oxlade-Chamberlain）與奧斯爾等，但眾將至今仍未與球會續約；不過，領隊雲加就對此不擔心，更坦言愛將們未有仿傚古天奴申請轉會，感到慶幸：「沒錯，我對此感到非常高興，因為我相信，明確地對球會投入很重要。球員全心全意投入十分重要。」

雲加雖承認尚未成功與山齊士等主將續約，但仍對成功挽留愛將有信心：「從財政角度上看，合約即將屆滿並不是理想的情況，但那並不代表，合約進入最後1年的球員之後不會續約。你仍有（續約）機會，而我們會繼續就此努力。我一直有跟球員們保持對話，告訴他們我的立場，而他們都知我想要的是甚麼。」

那邊廂，雲加仍然淡定；這邊廂，紅軍領隊高普相信就坐立不安了。據西班牙傳媒報道，正式提出轉會要求後仍未能如願離隊的古天奴，已經向高普表明，不想再為球隊比賽。

圖片來源 : ©AFP

迷雲常歡笑！